唯一機會 就是幾大雨都有一百萬人再出來

少了好多人，林鄭會轉移視線，話民意已轉，現在見佢今天不二讀已心虛，加助攻蔡英文大勝，一定俾中共鬧！

叫身邊的人全部出來，小孩已犧牲，大人要出來，搞一場百萬人集會！